班死差佬做咩撚嘢封咗大欖三條行車線？

塞撚到on99

行大欖就係唔想塞
依家貼錢買難受

癡撚線亂9咁嚟，都唔知塞到幾時